［隨便台］9:00PM Bio2 9:30PM Battlefield1 10:00PM DBD

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布